## Poznaj nas!

Pomysł stworzenia aplikacji narodził się podczas konkursu Edukaton, który odbył się w Warszawie 16 lutego 2018 r.

To wtedy zespół **Stowarzyszenia Demagog** w składzie: Gosia, Andrzej, Filip, Michał, Patryk i Rafał stworzył proste narzędzie edukacyjne, które zostało docenione przez jury i wyróżnione nagrodą główną.

Po Edukatonie zespół **Fajnie, że wiesz** postanowił nadal rozwijać grę, aby jeszcze skuteczniej walczyć z fake news!
